點解唔可以DQ曬所有公務員 話佢地只係為份糧 唔係真心為香港

無呢個人工就無人做啦

又啱喎

駁唔刀

幾多票就幾多人工

法律上講唔通咩？

因為佢地唔洗宣誓

點會

基本法有規定，唔知咩職位先需要宣誓，公務員一般係唔洗。

起碼佢地要

好似得紀律部隊要

佢哋都唔係公務員

其實結婚宣誓嗰d可唔可以DQ

基本法 第一百零四條
#香港特別行政區行政長官、主要官員、行政會議成員、立法會議員、各級法院法官和其他司法人員在就職時必須依法宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。

公務員唔使…

上左報未？